今日開始，我地全香港人都藏有攻擊性武器

只要警察想拉你，你身上所有野都可以係攻擊性武器
你條皮帶都可以鞭人
你隻手表可以撞瘀人
你排牙都可以咬傷人
即係任何人都可以被捕
去到呢個地步已經冇人可以置身事外
和理非一樣可以拉
大家去自首啦

#我藏有攻擊性武器
#你地都藏有攻擊性武器

集體自首大行動

排隊報案拉自己

自首個陣記得要講我曾經有諗法想用皮帶鞭自己

攝台ching個個有支砲 真係執定包袱都得
記者同理

女人慘D..
個胸比人屈襲警..
仲要比人除埋底褲...
去到狗屋仲比狗強姦....

on9
佢真係會拉唔係講玩

錯啦，係女人用個閪黎攻擊popo 私處

咁識空手道係未會成為人格凶器？

警方係軍火人？身上樣樣野都可以致人命

dllm我跆拳道黑帶又識詠春咁又係咪已經係一件武器

平時出街遮同水樽係必備

我嘅諗法反而係
我地可以做良好市民舉報隔離屋嘅藍絲懷疑佢地藏有攻擊性武器

是但，是但。

真心如果你真係黑帶係法律上就算你普通打鬥都會被告傷人17或傷人19之類比較嚴重既傷人條例

佢地主觀判斷你有咪就有

舉報鴨寮街有多個武器倉

咁撚大獲 我諗住如果咁唔好彩有白衫打我我自衛架喳

應對被扣港獨帽子既策略

因為法律上你識武術你雙手或腳都可以系武器

我十隻手指都好具攻擊性

仲有你地個鍵盤